陳肇始：不可以說個案已確診 目前仍在高度懷疑階段 部門會密切關注

CLS

陳肇達:密切關注

確診係FAKE NEW 大家炒車啦
等社區大爆發啦

仲衰過澳門

test result係positive仲可以唔係確診係高度懷疑?
有冇medic/nurse可以幫手解釋係唔係言語偽術

不斷強調"高度懷疑"
屌佢老母

屌你老母啦臭閪

呢條撚樣真係要落地獄

可能第3次突然換人 Negative

陳肇好野
離宣布疫埠日子不遠

陳笑恥

藍絲 : 話咗冇事嫁啦

兩次preliminary positive

aladeen

嚴謹把關
1單懷疑個案

肯撚定會驗多次 然後測試呈陰性

係一直test直至死撚咗咁就-ve，無事～

確診案例無可疑

咁我都放心 d, 可以除口罩

陳肇始 : 高度懷疑個案，初步檢查結果為陽性，今次及時發現個案，證明政府工作非常有效。這個只是高度懷疑個案，有待病理檢驗

冇事咁唔該陳局長去照顧病人
聽講你以前係護士
沒事兒沒事兒

陳肇始 : 今次及時發現個案，證明政府工作非常有效。

咁唔該陳局長親自上陣照顧病人

on99

可以係false positive
不過佢就擺明係有政治原因而講架啦 靠政府就死得人多

食屎啦
鬼唔望佢全家中招

消息好似係驗兩次
但陳肇始好似講驗左一次就出黎公佈

屌你老母殺人就無可疑你地班畜生檢到就高度懷疑

應該要實驗室觀察到隻病毒先完全確診

成個記者會出嚟領功咁

唔係做醫生既做衛生局長係弱智d

如果我係班老共都比你條臭閪撚樣激撚死

成個記者會出嚟領功咁 「恆之有效及時發現」

乜撚叫預防啊dllm

呢個政府真係痴撚晒線，開始覺得支共都冇佢咁撚癲

政府：科學你識條春

痴撚線無極限

臭閪

哇屌，佢咁講即係之前咪gg

祝佢自己快啲確診然後傳染晒比全家再一齊死

陳肇始即刻狂咳

一直關注香港

病死咗都唔確診
經氣窗掉落街 自殺 冇可疑

永遠都零確診

呈陽性都唔係確診？

特區政府三不

不可呼籲市民不要前往武漢、
不可強制高鐵申報、
不可說確診

禽流感快速測試呈陽性已經唔比雞欄出雞
佢測左兩次positive 都可以話高度懷疑
香港人真係自求多福

驗多d都唔係壞事、初步測試會有誤差
都要驗埋基因
都係小心至上

咳又唔戴口罩成個政府都係咁

陳肇始都學張建宗咳

兩次驗都係陽性都只係高度懷疑

強烈建議同隻染病支那擺埋係同一間房用佢嘅身體變成確診然後從此長眠

特區政府請立即往醫院探望病人

出事變領功

香港人死哂咪確疹囉

次次排埋基因先開始隔離死得啦，成家係市區周圍走仲要飛埋

同當年一尻樣

診*

唔認係因為條友係支那人
如果患者係香港人，去過武漢
信唔信佢即仆出黎話真係確診
係個患者帶病到去武漢搞到咁大單連累咗支那
最衰都係香港人
希望shithole原諒之類

一直關注事件 祝 患者早日康復天佑香港！

呢個始終都係新方法 我諗都係戴定頭盔姐
要知道medical lab要買部新機 開始用新diagnostic method要validation, evaluation通常最少都成個月
我諗今次佢地都跳左呢d步驟 用左先 所以先戴頭盔姐 又唔知個方法sensitivity specificity幾多 一陣炒車就大檸樂
我諗佢地想等埋sequencing先確診

2次陽性都係懷疑 弱撚智 無腦仲走去做高官

兩次呈陽性反應都仲未確診
屌冇事嘅咪除口罩入去同病人握個手放佢走囉

仲衰過鬼國

死撚左先係確診

親，武漢肺炎是黃屍的陰謀，目的是令旅客不敢來香港消費以拖垮香港經濟和令人戴口罩。你看陳局長都說這只是單一個案而且尚未確診，大家不要恐慌，要相信和跟從黨的領導，千萬不要上當和切勿戴口罩。如果仍然擔心的可以先試試板藍根秘方，不要看洋醫給錢洋鬼子賺。

再係陽性就極度懷疑
永遠冇確診

佢唔係醫生黎
算啦
識條春咩

17年後無變過

死雞撐飯蓋

去左馬尼拉已經隔唔到
在香港條街咁多人、要隔真係逼爆兩個營都未隔得晒

我都係傾向信香港的醫護人員

姐喺醫生喺廢物？

食屎啦

九龍站上面果班支那狗
跌六成未？

黃色經濟圈係時候進化做黃色醫療圈，黃色資訊圈

等屈穎研呢d人渣敗類返大陸睇醫生

解釋下可以？

點解可以咁撚痴線。

究竟係幾無恥先可以講得出呢啲說話。。

信又點?
依家香港醫護有份做決策咩

一直關注事件

高乜撚嘢啊屌你

係咪死人先叫確診呀
你班仆街高官死撚晒去啦

可唔可以掉佢落垃圾桶

佢死未？

好圖

戴N95/PM2.5口罩
[武漢肺炎] 討論下揀口罩

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

原來冇事

非常有效地協助疫症擴散全球

咁無恥，分分鐘話返你地唯恐天下不亂

支那 cum 唔住都唯有認，香港仲玩緊字眼

on9
呢條女人幾時死

請廣傳藍絲go

好似話依係lab 到test 係 preliminary positive , 個實質results未出到，所以係叫高度懷疑

屌佢啦 成個政府做過乜撚野？
全部市民自發 連叫市民戴個口罩都無
食屎啦

可唔可以由民間自發封高鐵站？

cls

點解呢條友咁智障做到大粒野

話確診有幾難 完全諗唔到有咩問題

一定成萬個公安出哂嚟

At the end 無人的死因會係肺炎，可以係器官衰竭/腦幹死亡等等，或者自殺，任何屍體的死因都一定係無可疑嘅

澳門都確診 你香港政府仲諗乜撚政治原因呀

仲死撑，做乜唔親自去接觸下嗰患者？

係咪想不斷驗 驗到陰性為止

第二單都黎啦 屌佢老母

兩次陽性都可以話未確診你不如話地球係平

仲撚衰過澳門北韓

好 咁請佢上場親自照顧病人

個患者一日未死應該都未確診

爆撚哂發都可以話及時發現架啦

不如話無事發生

陳姑娘：99.9999999999999999%都唔算確診

全世界中毒，咁咪無分彼此
屌你老母，正宗攬炒

尋日先話膠鐵唔會有事
今日即刻有第一單就係由膠鐵傳落嚟

陳肇恥

高度懷疑

當初專登搵佢做，佢係護士
一來寸鳩班醫生，二來架空醫委會

屌佢老母高鐵係咪仲如常比人出入

澳門同一時間發現已經確診

係咪打算驗到陰性為止

繼續同你玩文字遊戲 成班港豬大安旨意唔戴口罩

澳門乖乖仔點同
大陸夠可以話確診啦

香港唔同 講錯一句就港獨架啦 所以封關係冇可能 說話亦唔可以亂講(因為越嚴重就會導致封關呼聲越高)

你估香港班官真係on9咩 樣樣度過架

屌你老味仲玩文字遊戲，成班冚家鏟

屌你哋個個成日來回支那、香港，可能已經潛伏緊！

最叻唔係呢句：
不評論個別案件咩

病人馬上出院探望陳肇始

驗到病人好返為止

兩次都false positive
咪玩啦

下次係極高度關注

問左D醫護FD
兩次positive基本上都係中硬, 只係差個final report咁樣
正苦都係玩言語偽術拖多日，聽日就會變100%確診

狗官正常發揮 唔係玩架 佢地認真架

痴撚線

呢隻臭雞一定要擺入清算名單

On9
有個基因
而家個個test都係sequencing啦

只要一路驗到佢好返
咁佢就唔係武漢肺炎

呢條友真係好適合做官
仲有邊個昏得過佢?
袁國勇RIP

呢條八婆一定要死

廢人一個

Tui

淋病嘅閨蜜係咁上下

比個類比你
你條女用驗孕棒test到positive
跟住你呃自己講
驗孕棒都係99.9%準確姐
唔可以話確認懷孕
超聲波見到先算啦

幾時到佢被人驗

如果根據國際標準係要做一個叫wgs既test先真係可以話確診既
依家做咗既叫pcr test
不過都明擺著係+ve啦

hkgov on9 as always

醫療輔助隊截到條友去驗 咁都入你政府數

唉 香港人自己靠自己啦 好好保護自己

明明就有單係無發燒都確診
講到detect到發燒就好威咁
部機喺關口好耐啦
又唔係你放落去

做個真sequencing要一段時間架大佬
你PCR只係amplify一段region仔

Tvb狂報緊高度懷疑個案
我媽：「即係點啊？咩高度低度啊？」
我：「屌佢老味語言偽術，明明兩次test都呈陽性，確診咗啦，又想粉飾太平」

the bill is dead

要幾耐先有wgs既結果?

成個記者會係度咳
都唔柒帶口罩
中央落左order帶口罩就代表支持抗爭？

狗官一定要落台 完全擺港人性命最低位置

你有佢個基因，就會揀佢既specific region(s)黎做amplification

條on910個搵到個都出來領功

好嘢，可以去啲藍絲群叫大家放心，唔駛帶口罩，新年上大陸玩幾日。

當年SARS都唔會做whole genome 啦

係咪人嚟架

條友究竟係唔係plan好黎醫
咁大件事屋企人都照飛走，避難咁

佢一定好驚sequencing result係false +ve

掩耳盜鈴, 自欺欺人最高境界

屌你確診就確診啦 仲高度懷疑 死雞撐飯蓋

咁當年next-gen都未普及既
而家既官 頭盔唔怕多

之前有幾個唔同嘅po有人講過
話香港唔準確診

中左

患者有反抗,大家拉闊個畫面黎睇
肺炎都有屋企人

被蒙蔽

收聲啦陳姑娘

佢知自己做緊咩既
咁都要奶共

但袁國勇唔係咁講喎

曾到訪武漢了解新型冠狀病毒肺炎的港大微生物學系傳染病學講座教授袁國勇，會見傳媒，但未有戴上口罩。

被問到曾到過武漢為何不戴口罩，袁國勇說，由於自己沒有到過高危地方，在醫院沒有進入病房，亦沒有到過街市，所以不用戴口罩。

2次陽性結果並不確診

人如其名 「恥」

送佢去d病人隔離啦 横掂都無事

有毒氣體無害

支那俾壓力 唔可以講確診

陳肇始你死得未？

屌你老母陳𦘦始
你去醫院確認下咪唔撚洗再高度懷疑囉
重幫班共匪維穩
要害死幾多人先安樂呀屌你老母

可能死咗都仲懷疑緊

正常嚟講每一個test 都係只有99% sensitivity如果你要連續兩次test positive 都係講高度懷疑咁你就要1%x1% 就可以得出 false positive 嘅機會率
即係廢柴陳肇始局長個意思係仲有0.01%機會率係false positive

利申：統計學出身

正臭撚
祝佢死全家

唔好諗
Diagnostic test 一定唔係whole genome

應該聽日 佢依家做緊

當年話冇添

屌你老母啦
自己去醫院做返兩隻症啦 淨係識口講死雞撐飯蓋
去就前線醫護人員頂住 ON撚鳩

高度後面仲有極度，究極度

佢咩quali話？？？
呢d點解做到高層嘅我唔明喎

呢條垃圾送去武漢先得

收皮啦

等睇佢中招

高度維穩